其實一個靚女最緊要係…

最緊要係夠靚

要好似Bb你咁

做咩畀咗大粒膠我

@陳小明先生
又話subscribe咗我嘅
幾時出嚟

最緊要夠黃

靚女係唔會屙屎同放屁架

就算放屁都係香香的🙈🙈🙈

雞最緊要有雞味

塊面夠黃得唔得啊

一白遮三丑